紙鶴山行動 -- 悼念逝世的手足

和理非任務
大家出席活動，
一人帶一隻紙鶴，大少不拘
放在馬路上，希望形成到一座山
以悼念犧牲左既咁多位手足
大家點睇?

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

其實係想
每一個參與者
都有一個任務咁
乜野係唔緊，
最緊要大家帶一舊野
積少成多，
做路障乜都好